林鄭拒絕撤回、拒絕道歉 、並讚揚警方做法正確。

大家聽日見！

推

記住，把刀仍然行住響我地條頸，只係佢而家唔劏落嚟住，咁都叫做贏？
我地要佢拎走把刀，拎走把刀至係真正嘅安全呀

無恥之極